女朋友 我認真的同你講 日後有機會我實出軌

講定先

放心
我玩完會返屋企
始終你對我最好

或者
我會好好講分手
不過遲D先算
依家同你拍住先

都無女朋友

港女最愛仆街仔

問心 大家想唔想香港獨立建國

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

有😅
拍左大概兩星期

你根本好enjoy做仆街

屌但係我唔care呢😅

🥺衰人

你靚唔靚仔先

其實我都唔知點解會變成咁⋯⋯
曾經我都係一個癡漢

不在乎😅

靚仔呀

😚😚😚好man

😅😅😅k.

就算我出軌 我都會保留我嘅自由意志

但你條女一早跟咗我

同意

佢向你討債咁。。

你女朋友而家比我後入緊

你女朋友都俾我後入緊

忘記了心動的感覺

可能條女幫人地含緊

難啲😬